依排手緊 點開口叫朋友還錢

個fd識左好耐架啦 上次食飯果陣喊晒口問我借錢
本身唔想借 自己儲緊錢
但佢話一個月會還 又話乜過到依關就賺硬
我心軟借左筆錢俾佢
點知琴晚我whatsapp佢 佢唔覆我
打電話俾佢佢cut線
依家應該點做好
我知我傻左 冇寫借據 我諗住朋友講個信字
雖然筆錢唔算多 但都大大話話成100蚊
佢而家唔聽我電話 唔認數 可以點追返筆錢？

你都開左口啦..
係佢唔想理你姐

100 咁多都唔追
出律師信啦

出信 唔洗講野

我憑自己本事借返黎做咩要還
100蚊都要人還痴線

「還錢呀仆街！再唔還貼街！」第二日佢還咗